2019 CFA嘔血清書手足扶持區

傳送門：

2019 CFA嘔血清書手足扶持區

此Post原Link已經死去，舊Group已經與本人無關。

本人開立的新Group傳送門：

重申本新谷所有資源共享理應免費, 回答發問亦是，有自組溫習團亦不需收費

如果有谷友被人PM兜搭補習或言語騷擾，請明言

疑犯： Jasmine翠兒，問好Bean, Bean, Christina🐽，杜 Yeung Du